［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（139）

聽朝出糧 又有錢搵ptgf

冇人

冇人 咁我做野先 8

屌你...又叫雞

我又等左一陣先知去到1000

傻仔

快啲比肥妹屌喇~ 仲等~

呢個曾經都諗過, 買囉唔係特別貴
LEGO既野想買就快D買, 一陣斷左就炒左仆街

爛袋係日本有冇叫雞 ?

唔要呀頂你

你係難忍funson

阿影做咩沖出黎認頭 ?

唔係講我咩
sor...

太好....條煩肥撚有 影哥認頭

做ptbf有咩要注意? 除左窮

要靚仔.

整整齊齊...夠啦
同埋夠唔夠長先

最好有d口才啦~

金鐘樣

我係呀輝呀~......~~~~~~

咩長?

手長腳長

你又有肥妹

有無轉埋圈？

有無咩才藝? 我扔個波出去你接~

佢地都好拉時

我嘅夢想係做一個演員

估唔到扮工POST都有巴打鐘意玩膠

你踢波左腳定右腳架？我用頭囉

好貴啊

R.I.P

你都未玩星戰系列

用頭踢囉
Tyson:

開始肚餓

today lunch = sandwiches

51 分鐘前

f5咗好耐

我諗到要做咩 跟住出到門口個腦就
我出黎做咩 入返去

今日lunch=麥皮

Me too
點解會咁

預計一陣幾點嗌肚餓 ?

你個腦九成記晒肥妹啲野~
一仔就........

你地個個lunch都食咁少野
叫我情何以堪

錦鯉食咩 ?

又喺成朝無停過手
Btw 新post 留名

星期日又打風

今晚8點先食飯, 食三文治一日慳30蚊.

有無咁細食啊

紅豆又無得出街溝仔啦

窮撚要慳錢

星期日打好啦

好似唔見咗個低氣壓嘅 ?

1:15分

食得咁快

幾時先出9月糧

唔好呀...又星期日打風

9 月

我覺得咩都可以慳 就喺食唔慳得

唔好撚打呀仆街

你洗咩出糧

9 月尾

駁5到

唔出糧哪有錢

尋日先問可唔可以唔好咁快出糧

9月無假期

唔覺8月過得勁快咩?

你好
身高三圍體重感情狀況

唔覺 又唔係學生

快啲到十月尾啦!!!

點解多左樣架

156cm

快D到年尾加人工啦

一分鐘今日做咩下下都
咁有火氣嘅

160cm
36-34-38
70kg
A0

問下

156cm
34-32-36
68kg
O2046

🍊

今日覺得隻野幾順眼

快d到9月尾

9月1都未到想到9月尾 90後

好期待啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好想過多次8月, 做多30日野

好得意

痴左線呀

9月尾又有咩特別？

飲食台又有牛扒post 準備睇大廚

如果計工作量出人工, 你地破左產未?

麥皮都未食, 就想到 9 月尾 ?

我份糧少過工作量

如果計工作量出人工 我幾日都夠

點解唔轉職? 做打手可能仲高人工

Ching幾百蚊夠用一個月?

去旅行？

企業家點同我地D根草工作奴

我要去旅行呀⋯⋯快D10月呀

10月尾去啦

冒住生命危險打下附近啲草 趕蛇捉老鼠放甲由屋

又唔喺做成世嘅野 過多幾日就走啦

雙糧+花紅差唔多啦

不過真係唔知有幾多. 可能咩都冇呢.

點解唔養隻狗?

有無都係咁, 唔應該影響到你既

食譚仔慶祝下

我都好想去呀
未轉到工無得去住

有冇60K 差好遠呀.

照去啦!!!

兩點食個譚仔

說好的慳錢呢

錶都買唔到隻

睇下點用姐

sor9ly, 我戴開250蚊隻...

俾返張卡人啦

旅行

做咩冇啦啦要買錶

繼續扮啊你

我11月都去 應該

1蚊都冇呀!

郵輪?

食完飯了

台灣

會計部係我英明領導下 已經出左糧😎

鬥cheap錶應該無人贏到我

麻辣火鍋呀

my super rookie rookie rookie

錶你有冇

今晚就去搵ptgf?

Cashed😎

咁早...通常D會計會拖拖拖
拖到最後一日先出...

好多手毛

等錢洗

我唔戴錶就周身唔聚財

同意。不過我就鐘意帶時針錶

黎緊會買Fossil Q.
我係見AW未爛先戴佢.

表帶都爛曬

嘩, 你隻手飽歷風霜

時針錶

我帶timex, 個陣中四呀媽買比我帶到而家，都淨係換過錶帶

靚好多

IWC PORTUGIESER

如果中六合彩第一時間買隻IWC

Tudor Heritage Black Bay

男人手

晏奏做心電圖 比護士係咁捽胸

有任何難題卻不提起

你有冇捽返佢

40-50路愛好者?

之前幫我捽親都後生 頂多30路

爛袋點解唔認認真真溝翻條女呢

你估佢唔想咩 ~

一於包個ptgf長揸

佢戴隻撈落去老蘭行翻轉都成堆女沖埋黎啦

大佬~ 果啲叫認認真真溝女

個啲女 不了

都係雞姐
老蘭雞感覺威d

今晚落老蘭食女
vs
今晚去叫ptgf

公廁vs雞

咁佢好難係個個工作環境識女wor
唔通咁大個仲去返教會/做義工咩
呢d長線投資似乎唔啱佢wor

你揀乜

公廁同雞 分別在那？？

錢

能不揀嗎 會生野

挽下手, 雞仲乾淨啲, 佢為搵食會做足安全措施

爛袋點中招

佢有中過咩 ?

佢天生有定後天中

中咩 ? 心衰竭 ? 爛袋 ?

中愛G

笑到pk

佢又真係愛g wor

schweppes milky soda 好酸~

你野咗比佢 ?

拿拿聲做晒D野鼠出街先

升穿二萬八~

頭先個天黑黑地啵~

...我呢邊天朗氣清仲好熱添

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

毒女無仔溝呀

老灣會唔會數住有幾多個兜

唔好咁 我冇打算會落雨

lai chi kok start mo mo rain la

OMG...我放工咪到我呢邊落...

未必既.

好想挑戰唔帶遮鼠出去

即刻落大雨~

睇128 / 256km radar 啦.

點解可以鼠出去咁好

如像我信自己! 真心的相信你~~~~

再污糟都有人踢拖

留意翻喺你溝仔
並唔喺仔溝你

不顧一切鼠出去

係囉，咁先正常

女仔先有~ 你唔知咁多架喇~

我一對平底一對拖鞋

幾千人排隊 都係返上去

排咩呀 ? 五月天呀 ?

其實你鼠出去做咩

我公司又唔係全男班~
D囡囡都係平底...未見過人字拖

果個要請假
排銀行咋

放工

以為M記D 10蚊野添

買餸~

唯有星期5先去

暑期作業答案

thx for sharing

腦魔 好可愛

好兄弟, 返去抄先

數學好難，好彩有答案

屌你, 早知唔做住喇~

買完

有冇預埋我份 ?

29號先開始做是常識吧

有

你煮住先，放工上黎食~

屌,唔叫我 絕交

本身都唔係朋友

一見到靚仔就飛禽大咬咁衝過去

話咁快就返到屋企樓下

好彩有我份

我沒有認識過靚仔 只有靚女

係街見到

我遲少少放，你地食住等

仲有成個鐘先放工...搞咩野好

好撚熱 對住啲爐頭

係囉...都唔知點hea到收工

當桑拿啦
既然無法選擇 便要學會享受

我7點半先放

放鬆D 好快就過去

落去M記食件10蚊雞扒

老了 以前都不會喊熱

唉 點解ptgf咁撚柒貴都full book

我對靚仔冇特別感覺

咪又係雞 去成人台組團北上好過啦爛袋

係你眼角高姐~

俾D來過相一下

我成日覺得難忍係高危一族

難忍玩埋一份

我睇下.....
個樣咁毒又小學雞...
電話都唔敢打

男人難忍

咩喎
睇下女女姐

我真係好冇耐性
一遇到d唔爽快ge人/事就好想爆9佢

忍一時激親自己
退一步益咗人地

齋睇唔買無幫襯？

我屌你老母

點解....
唔好屌呀

毒撚殺手？

觀音娘娘

你賣咗個菊花比佢?

你為咗個雪糕only

收工了
今日要食自己

做咩要憎埋自己

食譚仔實小辣？

慘

突然被放飛機
變咗做自己食

好野~~ 又 OT~~

話說今日變咗爛袋

做咩咁睇唔開

唔喺叫雞個種爛袋
喺真喺做野做撚到爛袋

依個世界唔係得靚仔同毒撚嘛
我鐘意既人，多數係人地覺得好怪既人，普通樣，其實有計傾就得，我好難同人傾到計的，如果可以同你好忘我咁傾計，我已經鐘意咗你
有冇試過同一個人傾計，d靈感飛晒出黎

靈感男神

啫喺對把口要有要求？

特別好傾..玩得埋
自己鐘意人就會以為對方都鐘意你
就係咁...試過中學表錯情..之後就無再媾女女

想象力好緊要，返工耐咗，我冇曬d想象力同靈感
重有，其實日日同d人講野咁表面
都想有時講d deep talk ，但好多時唔係個個朋友都傾到，男朋友都未必

黎~~~~ 同叔叔傾下偈~

我黎架啦喎

Talk to me
Why don't you talk to me
Can't you see I'm burning

你同我食下飯好過喇~

我又king

認真喎

點解你會有興趣 ?

珊瑚會唔會轉彎成功~ 直鏟入香港呢 ?

爸爸喎

爸爸有冇我份

Call我呀

煮好都未放工

相呢 ? 雖然我好肚餓~~

整個杯面食下先~

一開聲就約到3個啦爸爸

多謝俾面

我對我老豆既行為

加料加M記

嘩~~ 出面買架咋~

好彩有帶遮~ 出面好似行雷~

個日本撈面好撚難食~

劍叔~ 比啲老鼠黎食下~

邊樣野似老鼠

梗係你老味~

阿女~~ 行雷呀~

算~~ 都係放工先~

訓醒啦

好似好好食
好肚餓啊

好可怕
Device : iPhone 7 Plus
Lens Fish Eye
Edit: Snapseed

咩廣告黎架 ？

【高能預警】呢條片真心正：中學有嘻哈

幾好睇

有sinopec 同esso 唔入入petro 支做乜

係街食飯 乜都唔知

提阿女 唔提我
想我劈死

Sinopec

X2

你地幸唔黎

食咩好

飯爸咁多仔女養唔養得掂？

去m記食雞扒啦

咁阿女驚丫嘛~ 你地都驚咩 ?

你又知我唔驚

爸爸係屬於大家嘅

先達

Lm睇三分鐘熱度
我就喺成功嘅例子

咁驚 ?

你咁都驚 ? 你唔睇 scary movie 架 ?

留名二手收購~

有冇人唔識 ?

i wish i could just make you turn around........
turn around to see me cry......

youtube又改左版

hong kong bank 有得供機

一炮過啦仲供

究竟咩情況先會供PS4?

窮囉

睇我唔起呀

老老實實你部ps4真喺供出黎嘅我請你食野譚仔又點話

我睇果套都唔是太scary

ok 我認輸

點解會有呢個打賭

因為我唔信有人會供

咁係咪有人請食野呀？

你去供部ps4 我即刻請

我嗰部供嘅
請啦屌你老味

竟然
咁你幾時出黎食啊

呀～呀～牙 寄相思風雨中

安好的各有日後

係咪有飯食

今日星期四啦

係咪可以跟機

早晨

早晨 8月31了

未有糧出呀⋯⋯

好撚眼訓屌

生活日日repeat

日日做到隻織咁 先得個2萬零蚊

出面班人 出面班人呀！

佢只係攞少少錢出黎，攞少少時間，炒起個樓市就不停o係度賺大錢，咁叫公平咩！

你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要D乜野！

佢地答案好簡單，只係想要一間好普通好普通嘅樓！

點解佢地要用成世人嘅時間去供一層樓呀？

因為D有錢佬係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

我都係搵兩萬幾渣

霸氣
請啦屌你老味

能夠此刻 擁抱誰 明日目送誰

劍仔都未答

有飯食

答咩
講得好清楚啊下嘛

好霸氣

答幾時出黎食飯呀~

已出糧

我搵10K咋

大師明明搵好多

0蚊

早晨~~~

早晨~~~~

公司個acct system好廢
成日用用下就輕機

慘，係咪hard disk有問題

飲梗山楂蘋果

出糧啦

好煩呀 成日要等佢輕完先做到

大大力啪啪啪佢啦

咪等下囉~又有藉口唔做野

月尾仲hea 之後有排ot

珍惜今天的糖er

今天珍惜今天~~~

聽一遍紅豆開始新的一天

忙撚到塊hi咁

尋日係PS4開SHARE PLAY睇個FRD打左陣機

準備將部機打入冷宮了?

都話隻GAME未收到囉, AMAZON買左仲未到貨

同手機版有咩分別

用緊AC1750 不知幾爽
整個firmware 內置DNS Adblock filter + Openvpn server

唔駛抽蛋
D場係新既, 打法似返以前個幾集, 有得同朋友一齊打之類
隻GAME仲等緊

9月2日から9月6日の間に到着予定
本日出荷予定

商品名：【PS4】New みんなのGOLF【早期購入特典】20周年記念コース1&コスチューム (ウサギ) がダウンロードできるプロダクトコード封入、数量：1
販売: Amazon Japan G.K.
￥ 4,818

.

AC68U 刷Merlin咪仲好

我又唔明點解個個都話TPLINK唔好.
我用過幾個都非常好..

屋企用緊呢部
不過間唔中都會斷...唔知關唔關和記事...

用緊100mb

wo kei is shit .

me BB100

易壞, firmware柒柒地, 穿透力柒柒地, 性價比低, 樣衰

我下次轉啦
bb100=HKBN??

我而家都係用緊屌米router

係呀..
我都用過和記.
記得有一次突然上唔到網.
叫個C FU 黎check.
佢話上手同事係機房整野+插線蚊撚左我果條冇插返.

用緊網上爬

特登玩你

悶撚死我又唔可狂玩電話

amazon寄野咁撚快, 尋日寄出, 今日收到DHL話聽日送貨
HKTVMALL學唔到

咁癡線ge
我都想係amazon jp買幾隻中古nds game

呢D 90%係隔壁屋整/裝NETWORK, 拎左你個頭黎試, 試完無插返俾你

快真係賣點...香港網購做唔到
日本寄黎都係5日內

香港做到呀，有間賣糧油雜貨既，最快即日送~

眼訓到隻hi咁

晏奏lunch 食完飯去starfuck整返杯cupoorjuno先

新個杯乜Q燕麥星冰樂好飲喎

尋日買一送一喎~

Amazon購物體驗真係冇得輸
除左扮送prime member呢樣on9 d

排到仆街, 佢4點開始
我3點45落去, 排左超過20人係到等4點

點樣扮送

頭一個月送俾你之後唔記得cancel就會收你年費 但可以waive

同credit card一樣

係咁架啦, 免費體驗嘛
不過成日買野既話prime係must啦

婦女

Zzz

未玩過今晚試下先

又係星期日先打風

唉好呀星期日先

你無人約實好啦...

不過日本amazon好多野唔寄海外

證明香港人真係好得閒唔使做

轉運
between buyee買日本Y拍好貴

我搵我我朋友做, 佢係做日本網購

做咩youtube改曬個layout

Pretty cash 少左廿蚊既屌

有排搵

自己補返落去啦你

多喝水亦可以防止血液增厚，降低血壓，亦降低心臟病發作的風險。有些人晚飯後仲會有吃甜的慾望，好像是食糖水或是喝杯朱古力才感滿足。而如果在睡前一小時前喝水，可以使心臟更容易將新鮮的含氧血液送到器官，亦可防止心臟病發作或中風。《The American Journal of Epidemiology》亦曾發布一個長達6年的相關研究，指出每天喝超過五杯水的人比一天喝不到兩杯水的人少41%的心臟病發作機率呢！

飲左水未

bad debts左佢

都冇debt

唔使考慮我感受

I know that dress is karma, perfume regret
You got me thinking 'bout when you were mine, oh
And now I'm all up on ya, what you expect?
But you're not coming home with me tonight

我又冇咩所謂, 反正都係要返工.

一年5個風3個都星期日

咁星期一先

係真唔係先~

啱啱 (真係啱啱) 食完早餐個叉燒米粉, 而家 lunch 出去食咩好 ?

叉燒瀨

唔食
我諗諗下唔餓都係唔食算

飲杯野等tea好過啦

starbucks成日見到個鬼佬幾型

早死早著

唔撚搵啦 廿蚊自己un左算

如果有一日我冇上黎呢度

大家都不要慌 不要怕

可能我已經病逝

點會貼錢番工

仆街...今個月用左成12000蚊
無儲個錢...

無食~
邊有 tea 食呀~

即係起碼錯咗兩個地方~

儲黎做咩 想供30年樓？

爛袋已經無晒鬥志~

爛袋一出糧就叫雞

及時含樂呀清

唔係既 我都有買六合彩的 我生日 表妹生日再加一生一世

儲錢為旅行姐......
六合彩 無次中
我連表妹都無呀

唔止

買樓個份首期呢再加埋之後供樓

我而家只做一件事，就係第一件

我見到第一件係.............. 仆街.......... 喎~

飯兄去左旅行啦？？

最多賠300蚊, 再賠要告民事(好似係)

對你黎講咪係囉

去完喇~

以前做aia 日日short 數

我公司部PRINTER又係咁, 叫左幾次人上黎都話整唔到, 有次條友叫買過部

直頭想一巴車落去
你派件咁既野hea我呀

PRINT得慢，影響效率關我鬼事~

大老細係度打ONLINE GAME, 扯晒D BANDWIDTH, 又唔洗做野.

佢打完出黎
做咩全部停曬手

嘩好耐無睇過呢D 1999 POST, 好正

我睇得明佢想講咩

好慘...肯定不斷被人block...

在忙什麼?

~FIN~

佢打字個FORMAT好似D岩岩學識玩上網既廢中喎

我追緊 你地成班語言學家

忙甚麼

我咁表達可以嘛?
你揀人人揀你
上面有幾位唔知係紅巴定係藍絲,我唔深究
你地型容我1999,霍金,表達能力差,個樣唔得都係一種篩選, filter
咁凡事都無雙向
我只不過建議用使用 whatsapp 技巧熟悉與不熟悉去篩選 target
原來踩中大家的不安心理
對不起大家....

Sorry! 咁多位語言學家

所以佢咪第一句就俾人BLOCK囉, 佢WHATSAPP技巧咁差

點解鐵窗入面班更生人士識醒覺 考到學位但你唔得呀?
你睇完套野就算9數啦?
人地葉繼歡當年係赤柱都識後悔/反省
你又唔係行緊佢地條路
成日話自己唔得
你有無擺心機去發奮呀?
次次都係藉口多多
做飲食唔同做廚房呀 忌你老母火
試都唔試就話唔得
當年石生石小姐點樣話你呀?
貨倉阿源係咪真係話錯你呀?
唔夠大力又唔操
話戒老麥/KFC 上個禮排又食左幾多次呀?
當初又話的起心肝入大學
你最後award gpa係幾多呀?
你再唔醒覺嘅話 你唔配做大專生/審神者
做死一世全職廢青/安樂死 whatever
(反正香港係咪都玩撚完)
好好諗下點解上面d巴絲素未謀面都要鬧醒你
他日你又想hea/諗唔通/甚至想自殺
睇番呢篇文

我唔配做審神者

其實都係個樣既問題

見到有人講

"你聽佢尻噏啦，條友仔畀人block得多，就叻叻豬諗住教人以後識女仔，第一樣就試探下對方熟唔熟悉whatsapp啲設定。如果個女仔識得block人，咁就唔好同個女仔發展落去，因為有好大機會會被block。相反如果個女仔唔識點樣block人，咁就可以繼續，因為到時個女仔點頂唔順，都因為唔識block而迫住同條友仔繼續傾啦。

其實又唔怪得樓豬，因為有啲人天生就係能力低啲，無論表達能力，溝通能力或者社交能力呀咁，都係比人差好多，但唔係佢地錯，因為天生嘅嘢無得改。"

覺得佢都幾慘

去廁所拉個shit
然後出黎準備睇lg v30 lift streaming

完全唔知佢講乜9

u地有冇試過玩交友app

~FIN~

認真D睇其實都會明, 但作為普通傾計既話我都會即BLOCK

不了

交配app

傾計傾到解碼遊戲咁 不了

好彩你未Block我

如果你真係有車有樓，不如正正經經叫雞或者娶個貧窮國家女女算啦
笑到我

咩交配APPS
入面得美容G同埋男扮女既人

召喚牛丸姐!!!!

每日重覆又重覆

建立又破壞

最後換返黎既係咩呀?

係遺憾同埋失望....

睇緊網球王子 明明打網球
點解去到桌球排球乒乓波都可以用得返啲絕招

絕招都係名來嫁姐

劇場版打到成座城堡 萬有引力 屌你

腦細出左去, 可以專心工作

唔洗比佢煩住

成半日都係推得3頁

聽日唔會再有人推~~~

聽日完暑期 真係好休閒 得50%入住率

我今晚來開房

多謝 多一個客 份花紅又有

你地點做野

月尾比較忙吧...

你唔係度嘛

慾念願望聽得太多~~

越會想重頭開始的走過

高空工作唔帶手機

已成功轉型成幻想系作品

9月大把野睇

唔喺要翻學咩？

我好眼瞓兼有野做~

下星期開學喇

我聽日

原來你都係 intern

咁早~
幾多日OFF?

0

自制架嘛

我覺得0日仲難齊過4日OFF...

我依啲hd辣殺無得簡

影仔讀咩呀

yr2時試過太HEA, 見到有堂係8半就DROP左, 之後見DROP埋另一科就全日DAYOFF又DROP左
最後FINAL YEAR時讀到仆街

me翻1-3only

我個科係細科...成個YR都唔夠50人

除非住HALL,如果唔係8半真係想死

3日off~

可以瘋狂週末快閃

誰亦明白火花終有日耗盡
但為何霎眼 停了手

I CANT...
我番2/5

星期五好易走堂

好多經典

星期三到星期一，韓國都夠

屌你翻2日仲有乜好怨啊
btw咩科?

咪撚去韓國啦
鬼國黎

去ge話tg我
幫手帶對鞋
薄酬

都話係d細既冷門科

講左出黎，底都唔使起

咩school/department?

等放工

我個DEPARTMENT都好細...一個YR唔夠100學生

Juno

學校呢

都係今日LAST DAY?

UM...非3大

嚮OFFICE聽到段對話, 講得幾大聲下, 場面勁尷尬

女上司：呢條鐵你自己屈架?
男下屬：係呀
女上司：咁堅? 真唔係真呀?
男下屬：堅, 我成日都自己屈架啦
女上司：唔信囉
男下屬：你成日都屈我架啦
DEAD左5秒
女上司：哈哈, 我就唔屈人既….

炒左未

唔係arts 唔係business 唔係engine 唔係science 唔係design 唔係health 唔係sosci

利申: 做左兩個月廢青

暫時喺
其實放假可以隨時開工
反正佢缺人缺到扑街

咁缺人應該忙到仆街...

95搭8又唔好笑喎
男下屬死梗

我想翻cafe
覺得整coffee serve人呢個過程好治愈

係唔係兩個人本身都唔岩

[道德绑架]一切從阿媽整唔見隻貓講起

點睇單野

係外國會係 係香港唔會係

你唔係返過STARBUCKS啦咩

我之前IN過STARBUCKS...不過間分店太遠，冇去做

d人西口西面
問下佢叫咩名佢都覺得你想侵犯佢私隱

即刻同我叫店長出黎！我要投訴你

但我係做B/O

人工咁低
狗也不屌

個個點都係呀媽，成50歲，咪就下佢囉

IM記其實好似幾多高人

但收鋪好悶
做cleaning又污糟邋遢
重複性又高

係可以拎野食呢點抵屌lo

寧願你唔拉花都唔好用個模 hea人

有無巴絲有做過零售?

其實係唔係好難做? 係唔係無前途?

同朋友傾計, 講夢想工作, 以前我就想做機鋪老闆.
而家其實都係想做一個賣背囊 / 日本清酒 / 雪茄 既人

我係唔係應該跳出去睇下~

好玩lo
如果你中意對客
前途就...
把口叻咪有前途
就好似保險/b2b sales咁

我夢想係唔駛工作

我鐘意對客既, 覺得好似識個朋友咁吹水, 然後有咩著數就話俾佢知.

我有同學開IG SHOP,佢都賺唔少...算零售掛?

我覺得一星期返3~4日工就夠了, 無野做就好廢了.(除非有野學)

IG SHOP無牌販賣是咪犯法

我都覺
有冇考慮做保險?

算呀~我心目中去做背囊鋪, 都係想學下野, 諗下佢地會入啲咩貨. 有咩銷售技巧咁.

1個月唔夠$10000, 就可以唔洗拎商業登記.

點解係賣背囊
係camping個d定係Herschel個d?

原來係咁分?

IG SHOP 1個月搵唔到1皮既話邊有人做

長知識了

都唔係架

好多都係幾千 不過學生為主lo

A jai你會唔會聞相

放工去Fd度剪頭
明明咁FD次次都剪柒我....
10次得1次好

會呀, 唔係做乜買相機
D850都好吸引, 佢早一年出我應該買佢

唔好咁啦
佢盡咗力架喇

明明次次都剪柒你都仲要去

我覺得保險 同 地產 經紀既存在係好既.

如果以保險黎講夾硬SELL, 唔係為左幫個客黎做保險, 係做唔長.

地產經紀, 我覺得係必需既(唔係啲死靚仔拎住傳單問睇唔睇樓個啲)

以地區為例, 可能剩係講藍田, 麗港城 同匯景咁

咁多位, 每個位都大同小異, 每一個資料都係等於經紀既專業.
可能係有海景 / 以前單位住咩人 / 附近有咩交通接駁 / 租盤交投旺唔旺呀.
單位尺數, 幾多年起好. 樓底幾高.

保險係講解每一個PRODUCT既用途.

以上個啲只係9UP, 經紀就係. PRODUCT A :30% 利潤, PRODUCT B : 80% 利潤.

老虎蟹都推PRODUCT B

我都覺
但我都係J下架咋
始終的唔起心肝買ff機

唔知去邊到剪好....
明明佢係旺角做個陣都好地地

搵得多唔多, 都無人知.

其實係係香港d經紀做到保險個形象咁差
suppose保險經紀應該係caring同responsive
但香港呢d係tum到你開單就飛起你
所以咪做唔長/好快比人淘汰

但係彤少你唔係做緊design咩
應該幾好玩架wor

CAMPING---->(TRAVEL)為主(窮遊背包客)
我諗緊日本酒, 我應該要讀返日文先講得出專業

你唔話佢?

下次你比正價就會剪得好了

我有諗過, 如果我剩係跟孤兒單. 都應該可以穩定工作.
但有保險9成9, 都係去旺角 / 觀塘 做"問卷" .

另外個啲, 就可能係本身係藝人, 然後轉工轉保險.

我係SALES個PART. 但做得好頹廢咁. 睇黎今晚要睇一睇華爾街狼人黎調整心理

我屋企人係做外國/內地單
香港人太孤寒 開張un單都已經當自己大爺希望你24/7 ON CALL
而且好難serve 永遠都想r著數
好似係

歡迎聞相

哈哈哈, 睇VIUTV 既"又要威又要帶頭盔" 都係講香港人就是孤寒, 就是閪, 就是愛投訴.

但你唔覺其實依加 PS技術係重要過相機咩

咁又唔係呀!!!
如果你相機唔夠高DR, 唔夠高解像
咁你PS點CROP/點推光暗等等

兩樣都重要

我覺得最ON9係抹noise呢樣野
基本上iso可以推高好多
有好有唔好啦

仲有半個鐘呀

而家高級D既話唔放大100% ISO3200~6400都可以好滑架

香港既GYM教練 / 保險經紀 / 地產經紀 / 美容經紀 都係管理層攪到成個行業個名臭哂.

仲有一小時

我個部係3200
但可以推到6400 之後去抹noise

其實係training差

D850真心吸引

制度都差...叫人PREPAY一大舊

香港好神秘架, 佢地會諗點樣食左你第一水錢, 而唔會諗點樣留客

我覺得FF機被過份神化.
又唔見人講用大底機 8吋 x 10 吋
FF都係得 36 x 24 毫米

老母間公司 員工瑜珈班 公司已付費

個個四五十路放工俾人捉去做瑜珈

所以SALES 俾人定位 = 呃人

係

實用性問題呀...........
你估D人唔想有大用大咩, 你都要拎到出街先得, 仲要有錢買

原來唔係放工 係1-2點

感覺canon<nikon
canon係好用 nikon係實用

我有諗過, 不如直接投身地盤. 完全唔諗理想. 只諗錢
換黎朋友一句, 你而家得啫, 唔通十年後都係咁咩~

屌啦賣衫賣袋個D唔好再自稱自己做sales啦, 根本無sale過客

啱啊
拎ff對好多人黎講已經係一個負擔
包括我
i mean 重量方面

d size同款係曬貨架到喇
有就有 冇就冇

電訊佬先醒
你上台出機 我同你收返部機咪得囉

老老實實拎得出緊既中幅例如645Z 同GFX50
一黎大舊二黎重三黎好貴, 而且仲有好多限制, 咁高像素你唔用埋腳架根本就等收皮
唔係呢D問題既話我肯定周街都中幅機啦, FF係贏在係實用性之上仲有高既質素

係
驚係夜景未必需要腳架已經

我睇YOUTUBE 介紹, APSC 同 FF 既菲林分別.
同埋而家啲APSC鏡頭大家都以FF 焦距黎做標準.

呢個真...問佢地野, 99%答擺晒出黎架啦, 懶得入倉搵

功能性背囊個啲都可以既

我覺得你concept錯左, apsc根本係廠家呃你錢而做出黎既系統
呃D人踩落坑入面, apsc鏡頭真心呃錢

CANON FF 鏡群已經可以處理哂所有攝影師想要既焦距

GFX50 好似得幾枝....

GFX50今年先出喎, 鏡群唔夠COVER好正常呀

百貨應百客啦~價錢親民啲, 又可以試到8~9成質素.
唔係個個都攞黎搵食GA嘛~

其實有錢就應該一野上ff啦
根本apsc就係閹割版

都唔親民啦, 5, 6千一部, 又唔係輕過FF好多, 鏡又用唔返落FF到
唔上唔落咁真心覺得呃錢

呢個知道呀~不過我無點睇過GFX50既相. 唔知道佢係咩質素.

剩係知道佢肯跳出FF 紅海. 呢下係叻既~

其實都係親民好多
平一半lo
15000同7000ge分別

又打風了!

【風暴消息】料颱風級別120公里內掠過 周日有機8號波

係
仲要影得耐就會上ff
之前買鏡頭d錢就倒曬落海

fuji唔係本身都係XT10/20呢d咩
利申 用開canon 唔熟

咪就因為GFX50其實唔係話十分之勁, 所以無人係咁放相, 你咪少睇到囉
本身好期待架

屌呀~又係周日!

雷聲大, 聞相後....原來又唔係個回事

ching都有玩開相G？

好興奮啊
最後7分鐘

頂...hr仲未黎搵我

搵你做咩
直接走啦

7分1機會都撞中
星期1-5有5/7機會都冇用

要交番d野比佢
同拎reference letter

以前有玩過下, 同埋有一段時間有幫朋友手去做婚攝助手~

但還原基本步, 出街都係IPHONE影啦

香港係有人用GFX 50S既高手既, 我都FOLLOW過
都真係幾impressive

遊玩時 開心一點不必掛念我

我直情係香港唔拎相機出街

佢都係話sd比我wor

畢業了
CY@

試過行山時帶, 好似玩緊自己咁, 只係傻瓜機既SIZE

根據經驗...通常都會唔得閒/唔記得

我話左寄就會寄

天滅一仔

你根本冇野做 冇野記

你又蝦老姆啦

好大雨
無遮啊

食譚仔....

出街食
老豆：啲雲吞冇蝦既
我：有
老豆：邊有
我：我食到個殼

睇住架車走

今次加皮強/G翼

下。。。。寄左去邊

call g時叫得大聲d不必理會我

人如其名

琴日整既雪糕今日有得食

我歸位啦

今日應該好多intern summer job last day
希望你地出返去之後好好做人
畢左業再返黎扮工

唔知你地仲得唔得閒入黎
如果掛住我地隨時歡迎 但要報多次身高體重三圍

放心啦 我聽日重會喺到 毒撚無野好做啊
Btw thank you 老姆

咩事
呢個邊個黎

有冇好滾動

口德村居民

佢點解會咁

想溝deedee

個個做得我個孫

你2個skip完我仲要窒住晒

（冇圖）俾人剪到成個戇鳩仔咁
[url]
[/url]

嘩。。。。真係好樣7

屯門市廣場元氣壽司烏冬有蟲(已報食環)

香港人

其實唔關個頭事

多暗瘡 面油

願明日他會替代這個舊朋友

我怕我
念舊

今天起 各有日後～

復原後不要再度跟你做朋友

講咁多 聽日咪又係準時番工

the lover~~ the dreamer ~~~~ and me~

回味多少悲痛莫名 總算動人入勝

你快樂過生活

頑強的小兵 從來當不到皇帝

咁又十二點半

重唔快啲訓

仲未番到屋企

仲chur緊暑期作業

MK jai 出夜街

Mk 妹

上床訓啦 早抖

拜鳩拜

早

屌聽日長週

一陣選班長大家識做啦

知道 老姆
邊個係班主任

大隻左咁多嘅

每日健身...飲大隻仔奶粉
放長糧..任佢食

返工返西營盤但多左班學生等lift搞到遲到仆你個街 條龍長到
不過一有人想扒頭就比職員截住叫返佢去後面就覺得好過癮

睇見地鐵d廣告抄晒誠哥畫風就想笑

第時變肥仔

又幾靚仔

早晨~

同我一樣

Hr is watching you

原來9月1日啦

Hihi...

嘩~ 咁大個籠嘅~

你呢啲無前途~ 我一早出廿蚊搵人幫我抄~

遲到

我話俾班長知

廿蚊M記連一個餐都買唔到

朝早食個公仔面真係好辛苦

我幫你食左佢

大家咁忙嘅~

星期五唔想做野喎~

不知幾幸福~

暫時好得閒

沙嗲牛面~ 隨便~~~~

我諗我以後早餐都唔食呢啲~~

上次係上野唔識搭車~~ 醒唔起搵你地求救~

你去邊呀, 點會唔識搭車, 有APPS架嘛

沙嗲牛麵正喎, 想食

一坐低就要生死時速清咁D野先

我夜晚十點幾係上野想買 skyliner 去機場
佢個 counter 已經閂咗 , 咁我用 "atm" 機買咗張細飛
入咗閘想上 skyliner 時, 阿叔話呢張飛唔得, 叫我去買個張
上番去, 個女職員話 "skyliner train all finished"
個男職員話要轉車
搞咗一陣 , 諗緊係咪買錯飛 , 佢比我出番去 "atm" 再買過
原來 "atm" 可以買兩隻飛
細飛用黎出入閘 , 大飛用黎上 skyliner

唔好打風呀...........

劍叔放假去邊威

踢波~

個風好弱啫~ 好似~

星期日要刨馬啊

係喎 馬季開鑼啦喎

打風唔關刨馬事掛

有機會取消嫁

譚仔做晒暑期作業未

你地有跑開馬？

暑期作業緊喺拖得就拖
拖到老尸都唔記得架啦

我有個賽馬fb page

我幫我老豆買馬買咗好多年都無咩點睇

skyliner 全車指定席
正常你會有兩張飛, 一張係上野去機場既飛, 一張係skyliner 既指定席飛

屌啦又要過返去馬會入錢既日子

我知係全車指定席呀~ 去日本果時, 由機場去上野, 係唔洗買兩張飛

仲有晏晝 skyliner 就改咗名叫 evenling liner
搞到我唔肯定有冇買錯飛~

情像雨點 似斷難斷

其實最簡單係搭車去日暮里, 之後行去skyliner個閘口, 有好多STAFF會主動衝出黎幫你

早晨早晨~

uncle識唔識玩fb?
我地每個星期五/六都會有賽前直播

諗住去多轉上野~ 又食又拎丫嘛~
利申: 未係日暮里落過車

佢唔玩

有手機 fb app 好易搞啫~

上野個閘口無staff幫你咩, 我次次行埋去準備鍁機買飛時都會有人衝出黎想幫手架喎

BTW我用開係suica入閘, 再補多張指定席

今日未搞掂啲野唔放工.

佢又真喺無玩

大個會唔會變左超夢夢

啲 staff 係咁老點我 , 又話 all finished 又叫我中途轉車
其實佢好簡單話我知 buy one more 就搞撚掂
不過我去再買飛嘅時候 , 佢走過黎幫我禁禁禁~

痴線, 從來聽過skyliner會full
次次搭我諗有一半都係吉

我怎麼會讓自己捨身不斷涉險
你怎麼會對我的心不斷的拒絕

攪啲乜呀~

而你缺點就是極可惜跟我在拍拖

除左後入同剪短頭髮都

星期五靜到咁

差D唔得閒聽你知道唔知道

明天將與你分離 明知感覺會疏離

月頭好多野做

渣ga冇人推post

好尷尬 叫左個鮮茄豬扒腸仔 唔記得轉意粉 碟飯

聽下歌啦

彤仔!!!! 開波啦!!!

傻小子~~最終剩低只有羞恥

今日打上黎果個係咪係感情台厹post出黎

咁早食lunch

屌一定係感情台交配計劃d人黎

早餐+lunch黎 食完放學 返去趕暑期作業

同我食晒佢~~~~

硬架啵

事實證明條女係鍾意你既點表白都受

一刀兩斷

冇出過街都幾開心 好興奮

見過一個醜男追個靚女, 身邊嘅人都唔睇好, 但個醜男做咗好多細心嘅野,
最後真係感動到個女仔, 結埋婚

預祝你成功

旁人從不贊同 而情理也不容

王祖藍

女人睇男人係睇才華同上進心
個樣普通既男人, 女人都可以接受~

正常係答唔出鍾意佢D乜的

我喜歡愛你味道還有你的懷裡

我個朋友係真心醜 , 好多暗瘡果啲
同埋矮過個女仔

鍾意既話我理得你又矮又肥又窮丫

無錯~

條件既野只係用黎加分

諗起感情台有個 post 屌晒老母話啲連登仔話港女會鍾意肥仔~

人身攻擊 又肥又矮又窮

珊瑚係咪不斷增強又唔郁呀 ?

已經冇人理佢

瑪娃

又矮又肥又窮你根本就唔會鍾意佢

諗住上黎問a jai野
佢唔係度 我都係tg佢算

都要睇個女仔咩性格

係囉，星期日都唔關我事

肥港女

星期日個風係瑪娃
珊瑚都唔知去左邊

哈。

中午去飲茶

我都飲緊

等4點就可以出住糧扮工睇lpl決賽

又睇 咁多比賽

究竟係咩比賽黎

十幾歲嘅女仔咪鍾意啲talk得 有talent嘅男仔囉
大左之後?

十幾歳既女仔一定唔會鐘意毒撚.
野都唔敢講. 無溝通. 無了解. 除非你係彭于晏 / 金城武.

MK仔點解咁成功, 佢漁翁撒網咁同女女傾計. 實有機會中.

大左之後既囡囡. 我估都係要一個穩定收入既男人啦.

彤仔就心水清喇

財華呀~~

大左之後? 人地做緊MK妹果陣就比人中出, 囡囡都大左喇. 仲搵個收入穩定既毒撚?

Dreamweaver同Muse有什麼分別

想嘔想嘔咁 唔知係咪有左

你好似好耐冇黎m
應該真係有左

應該係~~~ 除非唔係~

唔知仔定女

spelling ?

谷 m

陣間出城搵大夫問下先

熱褲妹裝醉躺行人道「想被撿屍」...........

有D意外, 無人打算去偷佢野

我有打算學Adobe Muse

攝係D肥肉度, 全部都油林林.

留番比你地

我見muse好似主打唔洗coding
其實2個有咩分別

Dreamweaver
設計和開發現代化、互動式網站

Adobe Muse
不需撰寫程式碼，即可設計和發佈網站

?

Muse寫出黎應該難maint

Muse is not intended to be a code generation hand-off tool for downstream editing. We recommend you do all of your site editing in Muse, rather than exporting the site from Muse and editing the code elsewhere. By staying within Muse, you can continue to use the full functionality of Muse to update your site. As soon as you move to altering the output of Muse, there's no going back (unless you're willing to re-make your changes each time you export from Muse). The HTML code output from Muse is not optimized for manual editing.

寫左就返唔到轉頭, 好似apple d野咁

賣豬肉

教下你地點可以飲水飲多啲喇~

當你去斟水嘅時候, 唔好斟完就走人

斟完應該一口氣飲咗一杯先~ 然後再斟多杯返位~

飲多啲水呀~

肥豬肉都無人買啦
除非攞去整罐頭

搞碎整叉燒包

到而家都未一號波~ 星期一八號嘅機會又大咗啲喇~

我老母好癲 希望唔好打風 公司啲貨要交人

其實某啲行業/崗位喺真喺會唔鐘意打風
個工作量會大咗

咪話伯母啦衰仔

琴晚打左幾次j

今朝返工個人ring 下ring下咁

好似食左白粉咁

迷幻的一樣

我係咪發緊夢呀

Hi

heybaby

一年容易又iphone

are u ready?

咩野令你咁興奮要打三次咁多 ?

上次炒唔炒得起 ?

Yes, 目標5萬就夠

這樣醜的妞．jpg

好我試下

今次唔同

賭仔次次輸咗都係咁講~

佢做個間公司無生意

炒iphone 未輸過

HJ2Q都損啦

今日剩係SEND左個EMAIL報價出去. 就無做過野了

打去跟進一下扮做野先

企係度飲左半杯

爸爸搶左我個duty

一日咁多喇~

1001

早左好多喎你

我愛洽鳩眼瞓
中国石化今日減三蚊
我尋日講咗中国石化加價在即 結果呢

洗返兩三機衫 費事老母又屌
你放工好多街出呀 兩個籃都係你啲衫黎

咁佢唔係用code寫嘛

btw
打算棄暗投明 進入安卓手g的世界

腦豆都識？

這麼醜的妞

幾次

y有冇bot推薦下

u bc a ma

f5